點解無人要求公審速龍小隊？

6月12日喺無受威脅下圍毆示威者、又屌人老母自由閪，
裝甲上面無編號，點解無記者問警犬一哥奴隸聰？